當條街越少人，越發覺好多自私撚

武漢肺炎疫情嚴重，但係街上總有幾種自私撚

1:煙鏟
10個煙鏟有9個都係冇公德心
煙鏟真係好鍾意做火車頭
唔撚識企喺垃圾桶隔離/去吸煙區食煙
家陣疫情嚴重，啲煙鏟仲拉開口罩係咁噴煙
有單確診正正係同煙鏟噴出嚟嘅煙有關
啲死煙鏟仲係死性不改

2:跑街
有時真係唔明，跑少幾日步係咪會死
冇跑幾日步係咪會慘撚過中咗武漢肺炎
都咪撚計啲人可能已經中撚咗
冇戴口罩再一邊跑步，一邊呼氣出嚟
喺你哋身邊行過嘅人就真係慘啦
條路又唔闊得去邊，想避都避唔到

3:散步
好多人鍾意食飽飯落公園/海旁散步
想問下散步就可以唔戴口罩
特別係屋苑樓下嘅公園
香港人個個夜晚放工番屋企
經過公園嘅話就比呢啲人累撚死

4:行山
我明有啲人唔想做運動
但又想活動下就選擇去行山
家陣唔係唔比你行山
但點解行山又可以唔戴口罩
疫情初期真係多咗好多人行山
但係個個都唔會戴口罩

究竟係咪做呢啲嘢就會有武漢肺炎抗體
點解到今時今日都可以唔戴口罩
你死你事，唔該唔好累其他香港人
香港人一齊守咗咁耐
唔好因為呢啲死自私撚而失守

慈雲山 齊晒呢幾樣野

屋企個廢老由疫症初期屌到今時今日都要個個禮拜去行山，可以點

推

失守咪失守 由佢爆囉
大家一齊仆街死唔好？
反正香港都玩撚完
你今波防到又點？
過兩個月又放支那狗落黎
咪又再爆過 沒完沒了

但各區都仲係有好多呢啲自私撚出現

出街原是罪

自自私了

政府無能
咁係咪代表香港人咩都唔洗做
7百萬個香港人一齊等死？
唔好忘記我哋香港人呢半年係點過架
雖然我都覺一早已經有大劣人係社區播毒
但依家真係好多廢老同自私撚防疫意識薄弱
佢哋中撚咗都會累到身邊嘅香港人

地方空曠又唔逼人我都會除罩

地方空矌 人口密度低
冇所謂啦

事實上千幾單入面
無一單係跑步出事

除左1係真仆街之外，234有咩撚野咁自私

兒登不嬲多白痴仔

你要講咪開post講

樓主邊度鄉下，點解會覺得條街少人左？大埔好撚多人喎

人地身體力行, 以身犯險, 有意無意都好, 都係好好咁利用呢個對藍絲廢老有特效既天罰, 係你捉倒鹿唔識脫角

香港邊忽玩完 你死好了 咪又賴國安法令你死

由冇戴口罩個一刻
佢自己已經有中武肺嘅風險
佢中撚咗仲會累埋佢身邊嘅人
佢唔保護自己，咪會累到人囉

P

你有冇去過tst,mk呢啲地方睇過
對比起一個月前，少左好多人啦
唔計番工嘅，都冇咩人出去行街啦
放工搭車架巴士由以前迫爆變到大把空位

咁你唔好出街啦唔好返工啦，你行出個門口已經有奶野嘅機會

我有時都會去行山
不過一定會係weekday
同埋一見到人一定避開
但呢兩個禮拜可能停下
利申 學生

樓主戴住口罩跑10K
拍條片嚟睇吓

即係出左事先黎帶口罩
跑步就自然會有武漢肺炎抗體
跑步就唔洗驚

香港咁撚樣都未玩完？

家陣咪講緊戴口罩保護自己囉
由一月開始已經講緊戴口罩保護自己同時保護人哋

咁你可以做啲乜？
佢要放支那狗落嚟
你點防都冇用
香港政府就係想香港人死

咁你係咪一月開始除左返工之外咩都無做？係我咪無野好講囉
帶口罩都唔係絕對安全

個重點唔係跑步時應否戴口罩
正常人跑步都唔會係疫情嚴重嘅時候跑啦
貪有武漢肺炎嘅空氣清新啲咩

又話攬炒？

講緊一月開始戴口罩啊
你又講乜嘢番工啊
戴口罩已經係保護自己嘅最基本行為
咁戴口罩的確唔係100%保護到自己
但係咪唔洗戴啊

即係乜都唔做，一齊等死？

即係帶口罩都唔係100%安全，你咁大愛嘅係咪真係完全無出去玩去減低中招嘅機會

樓主on9到極點
你唔好屌埋啲返工撚仲要返工
最好就信撚哂政府 實行宵禁
信政府 唔驚

agger 死Q曬咪有無限嘅社交距離
最好惹埋返大陸攬炒呀

係

行多D 全香港一樣

你講緊野由二月爆個陣都有人做緊嫁啦，次次都屌行山行街撚跑步撚，但邊一單係關事？你不如話係因為政府放寬左關口既限制，誇境學童，免檢疫人仕帶d 毒落黎？

結論：樓主係一般兒燈仔思維，不經思考，人云亦云，正常發揮

又一件

你要知道你幾努力防疫
都會有個仆街政府同你倒米
與其咁辛苦防黎防去 驚黎驚去
不如順其自然 開開心心生活算喇

死戇鳩。戴口罩買送都會出事啦。

我日日帶住跑唔通又拍畀佢睇
佢on9真係無得救

行山咁空曠點解要帶口罩？

樓豬係咪果d凌晨2點條街得自己一個都會帶住口罩既人黎

其實係政府假封關根本就做咩都廢

真
次次爆都屌行山撚 跑步撚但無一次係關事

樓主漏左最撚仆街個班

繼續聚會，我見我幢大廈都有d 年輕人，5至6個，買哂薯片外賣去同一個單位，一定係去聚會啦，我就唔信入到人都地屋企會戴住口罩呀

呢班真係會搞到一變四，買變12

中左大部分係老人家唔運動
你話係跑步 個啲運動撚播毒 係有肺既點跑呀大佬

利申 11點打後先落街跑 人都唔多個 驚俾人老笠多過奶野

返工百幾人一個office唔屌？

如果要持續兩年 係咪兩年都唔跑得步
人少少個時跑步 點都唔會高危得過迫地鐵依d掛
要屌到跑步撚之前 唔該屌左其他先啦
屌左番工撚未？
屌左迫交通功具撚未？
屌左堂食撚未？
屌左探親撚未？

性質都唔撚同

有咩唔同？肺炎識得揀你係聚餐定返工？

地方空曠比人跑下步運動都得掛
唔通跑步撚喺你身邊跑過就即刻中招咩

你返工唔撚戴口罩，你就抵撚死啦

口罩法西斯 拉

喂屌柒你全家 快撚d中肺炎啦
講埋啲風涼說話
你再戴口罩死全家

咪係，雖然係自己位食飯都會除

你可以屌公司政府唔推wfh

但去人地屋企聚會可以避免掛

所以除左返工之外最好咩都唔好做真係支持政府限聚令

都唔明有乜好驚

你返屋企有無同屋企人分枱食飯？

講真失守可能係好事
每曰都批咁多豁免人士落嚟
根本源頭唔會消失
返而失守上面一封關好快控制到
廢老又少左
商家佬又仆埋一份
大家可以一齊感受下中國化的福利
另外上面水災完一定再爆發
香港唔早一步爆等大陸封香港
之後香港死硬

唔好 我唔想中

返工會唔會面對面坐 除哂罩不停噴口水 你食吓我啲嘢我又食吓你啲嘢最多咪各自喺自己位食個lunch 得閒飲啖水
同埋唔係無人屌 出面公海屌咗好耐想行wfh啦 係正苦話返工可抗疫嘛 打工仔唔通全部辭職咩咪盡量做好個人衛生 但唔搞聚會唔開party有咩影響到生活？性質完全唔同

香港人不嬲自私 幾時都係

呢d 永遠都係避重就輕嫁啦。你咁講，應該每人分配一個單位添，好無

帶口罩跑步點睇

講事實 咩叫風涼話？

避重就輕睇你點睇架啫
你有心做無話做唔到架啵
做唔到就唔好乜都屌啦
人地幾條友屋企開p點都安全過出街堂食啦

出汗，口罩濕左=廢，係毒撚眼中，跑步撚就是原罪

屋企都有個
防不勝防
我都係24小時戴口罩比較好

係街堂食，會唔會攬頭攬頸，有密切身體接觸呀
唉！

而家都唔係你自己惹到，你死你事
你中咗係會傳染人，要搵醫療資源去醫
不過仲繼續出去gathering 嘅人真係who fucking cares啦
見到就忟

唔會呀，但今次疫情係點開始爆嘅話？

又要攬炒 又要維穩

屋企果個初期仲去街邊超撚多老野果D茶樓飲茶, 話佢兩句又唔中意
到而家話返我轉頭叫我小心班老野, 話佢地好撚唔衛生

未有疫苗都會不斷咁輪迴 0個案 大爆發

我真係唔係咁信台灣可以0確診

做運動戴口罩係分分鐘死得人的，其實去啲空曠啲，人流密度低啲既地方運動就冇需要戴咁庸人自擾

唔怪得咁多人中招
依度咁多𡃁仔都有咁多廢老思想
根本做運動就係要戴罩
疫情有幾耐就戴幾耐
成世有你咪成世戴

原來肺炎你做得運動多 就算唔戴都唔會中
真係本世紀最大醫學發現

屌那星到今時今日仲見到ig有朋友post一班人玩啤牌飲酒，火都黎

大家咁努力抗疫，點解可以咁撚自私，個個都想唔戴口罩出去玩架啦，大家合作啲

係，而家做咩都無意思，無病徵+超長潛伏期已經屈曬。
全球政府搞咁多柒野，不如集中資源全力開發疫苗好過啦，除非由頭到尾都係一個陰謀，人口滅絕計劃

先唔好話你信唔信先

起碼人地既ATMOSPHERE真係完全唔緊張, 識得既台灣人甚至大陸人都係周圍走黎走去玩

一向戴住罩跑
你唔掂一開始就咪跑咁耐 慢慢黎
順手當練心肺咋喎
講到好似戴咗會即刻心臟病死咁

真係信某D政府就係想國家少D冇貢獻既人先做得咁柒
我覺得日本絕對係其中一個

其實係
年頭武漢一開始都係得雙位數
咪又係街照出年照過

仲有沙灘 完全唔撚明點解咁多人仲要去沙灘 船p!
極度高危

行山應該唔帶得口罩行
除非你體能好好
唔係真係會焗死/中暑

唯有去啲少人嘅路線

老老豆豆
其實做運動戴口罩有啲咩問題
點解咁多人強調跑街唔可以戴罩

再望望
班狗上年衝警杯咪又係戴住豬嘴衝
咪又係有前線手足戴住豬嘴跑

真係唔掂咪跑慢啲
唔係諗住戴住個罩可以好似平時咁快呀嘛

你做唔到係你唔夠fit
事實係一路都有人做到
冇可能做唔戴罩嘅藉口

你保護緊自己同時亦係盡緊公民責任保護其他人

又一個維穩post

跑步撚跑步可以買Training Mask 可以入濾芯

不個唔係人人都接受到 跑開步心肺唔錯先好戴
唔係會暈

跑步都吊？

食煙又關你事

成世唔好跑步囉
返工你唔屌

根本好多藉口黎
突然間又心臟病 又做開運動唔會有事
不如唔好講咁多廢話
好似d廢老咁講句百毒不侵算啦

屋企人食飯，同朋友聚會好似兩樣野黎

返工撚呢

屋企人有抗體唔會傳播？你地咁安全做咩仲同枱食飯？自唔自私啲呀，你點知你返工無惹到啲武肺返黎屋企架？

國安法之後，另一樣引發恐懼嘅就係武肺
香港人好嘢，幫埋政府手收束自己僅餘嘅自由

sor, 可能我太認真

樓主話唔計
屋企人避唔到，唔計
是旦啦，最大問題係無wfh,返工要出街食飯仲染得多過群聚啦

返工迫地鐵又唔計
返工迫巴士唔計
返工食晏 唔計
返工pantry唔計

連登仔屌鳩鬼佬成日唔戴罩
原來自己都支持唔戴
仆你個街等我跑步戴咗咁耐罩為大家
等我除罩一路跑一路大力周街咳先

上年大把人戴住豬嘴做運動

原來迫地鐵會唔戴罩

同埋香港其實好難有空曠地方跑步
連山都咁撚多人
好心你地戴返為己為人啦
我唔想跑過黎迎面比你d汗水口水整到
有乜理由我一個阿叔戴到你地班後生仔戴唔到

唔淮唔戴口罩
唔準跑步
唔準行山
唔準散步
唔準出街食飯
唔準出街娛樂
唔準散播疫情資訊

戇鳩唔上連登仲可以去邊

可以返工
可以支持限聚令

矯枉過正

行山唔係問題，最緊要戴罩
如果覺得戴罩行山好辛苦，咁咪撚行啦

煙剷火車頭真係要打靶

身份證單數尾出得街
雙數尾唔出得街
有bno就招呼去國安酒店隔離
唔準聚集，多過3人就當懷疑確診，14日隔離(同中國叫雞一樣)

諗到再加

講得無錯，其實真係好撚簡單
為己為人，戴返個罩
戴唔到就咪撚做
我做gym都戴啦屌
講到要十項鐵人先可以戴住罩做咁

咪咁撚多藉口啦

做gym 無氧點同

都唔係吓吓無氧啦，做gym都要做cardio嫁
何況你睇返上面，我跑街都戴住
我仲要係一個阿叔
你地後生根本無咩藉口

有邊到唔係？

最撚仆街嗰班喺政總

等班恐懼撚驚飽佢囉
講到隻毒係世紀絕症咁
早排中招果啲出左院喇

Same
同佢講仲要話唔好賴行山友

係得你驚之嘛
人地唔驚咪唔戴囉 咁都好嬲

跑街唔帶罩真係弱撚智

恐懼撫：出院果d 肺花晒架

其實住得慈雲山，落一落街行去邊都係大斜路
再加埋一班跑街撚，左右夾擊

做地盤好難唔戴罩

返工開會點睇

其實呢排連登多左一堆人係咁攻擊屌人唔戴口罩既人 其實佢地係咪風向撚黎
根本戴口罩係好正常既事
而家咁高風險既情況下
就算做任何野最好都唔除罩
保護自己同時保護人地
咁多無病徵你根本連自己有冇中都唔知
但佢地好似唔撚明咁
仲係咁問 咁你仲番工？呢類弱智問題
有wfh既話邊撚個想番工呀
有條友仲要拎聚會同屋企黎比 好戇鳩

你好似講得啱
自己做好保護
當清下啲廢老

你食咩煙咁巴閉，完全唔會噴到其他人？你老母細個無教你做野唔好影響其他人咩？

開會唔戴罩咖咩？

你有時光機，睇到病毒會永遠延續下去？

台灣一早封曬啦喎
最近有入境個案但係關口截停左送去隔離
台灣fd全部出街除左搭捷運都唔洗戴罩
人地同大陸唔同 真係抗疫勁成功

好多人聽到跑步要戴罩
即刻起曬鋼

因為爆唔爆發唔到我地選擇
你睇台灣就知 冇好政府點防都冇用
完全係個仆街政府決定幾時爆就幾時爆

係
就算係家人親戚
唔係住同一間屋見少啲係咪會死
仲要唔係1、2個，至少四、五個起跳
成日都係咁
有限聚令同冇限聚令都一樣咁樣
當條條例死㗎？
好心唔好咁冇陰功啦
你想死住你附近嗰啲唔想死呀
做返個有「良知」有「人性」嘅人啦唔該
已經好有禮貌唔撚屌你老母㗎啦

成個post根本垃圾
講好攬炒一起仆街冚家產
宜家跑個步唔戴罩都劣

啱
達爾文

真呀
唔封關唔檢測
爆囉

你岩，佢地一定係最仆街

其實應該係之前頭兩波個個wfh
連行都唔行下
日日食訓柯搞到身體虧晒
而家想跑番就賴口罩焗戴住會唔掂

嗰陣第一波的確有停咗一排運動
之後疫情好咗少少
的確係行樓梯都易攰咗

做廚房都好難唔戴罩
結果係點大家都知

又屌手足

戴完都濕晒 同唔戴冇分別
其實高危工停工最好啦

點解唔屌人返工？
返少幾日工會死？

係咪好怕死？

我明白煙鏟係剋人憎, 但真係見好多點都係屌 .......
火車頭~屌, 企定食~屌, 後巷食~屌, 吸煙區食~屌, 屋企食一樣屌
咁即係.....?

屋企件廢老到而家都唔肯戴口罩啊！

中左肺炎去跑步應該死先過你
抗疫係重要, 但係用抗疫為命阻止哂全部人做佢地平時想做既野同政府有咩分別
永續599G, 永遠唔批不反俾你集會遊行, 咁係咪以後都唔出黎?
出親街都見到有人唔戴口罩架啦, 咪行遠D避囉
之前未封晚市果陣餐廳咪仲多人仲危險, 食飯果陣大家除低哂罩不設防又咁近距離
之前又吹捧全民健身, 而家做下運動好似仲大罪過D黑警咁

仲有大把人喺九龍公園跑緊
你係咪盲？

星期日又睇吓有無賓印野餐先

屌你老母啦樓主 失守係因為放中國人過黎
垃圾分化撚

反正廢老高致死率
最好全港後生有晒群體免疫
一齊北伐幫中囯減幾億人口

跑街撚真係平時又唔見咁多人跑

班濕鳩高層完全唔理啦
又唔係佢地坐site

agger

其實再係咁爆落去，肺炎人人都會有，只係遲早問題，所以唔洗咁驚

戴口罩跑都唔得

係武漢山
果個街市都正式命名為 「華南海鮮市場」

你將帶口罩value得好重，但大把人唔係咁認為
除非你有本事告佢上庭，如果唔係你吹得佢脹
依個世界大把人連自己有機會中肺炎都唔care，你會覺得佢哋會care其他人咩
自從見到美國有好多人無視禁令上行遊行已經睇通曬依啲

斷腳/咬柴咪行唔到囉

自乜私姐 有邊個唔係自私啊 你都幾無私啊

堂食先自私

自律黎把撚爆到七彩咪繼續返工, 返工咪又係中招